908想帶樂器去吹國歌...

但驚會勇武...
拎住支trumpet唔方便走難....

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

帶trumpet應該要預和理非啦，驚你走唔切，不過有人吹奏lead住其他手足會好跟啲

我其實都唔係好熟
不過和唔和理非都唔到我講啦

我都練緊唱
anyway, be water, 一齊加油!

有人吹 我一定唱 大大聲

如果唔係靚嘢嘅話
必要時棄盒
格勒底夾住支trumpet走
必要時仲可以做武器

武你老母！
支野無咗我仲點吹香港國歌？

9月10號球賽
香港國旗
香港國歌

唔會冇左嘅
最多凹左
Between 想拎支trombone去同你jam

我八點先收工wor

支持live band

個人認為冇問題

要吹埋美國國歌
美國咁撐香港人

9.8 唔係共識100%和理非咩？

908